[I/A] Mitrasphere (XX) 撚都唔信而家無人玩

新手唔好怕麻煩 唔該睇睇

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共20幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制, 自定造型, 每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

劍術士: 單體物理最強
護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己
聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生
弓術士: 群攻技, 支援, 大大力BUFF
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

[quote]Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月14號開始, 一開波送石夠你70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
劍/魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
坦就呢舊 群體吸仇恨 / 回血

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

Step4 - 水pool 每日1石10連

or

唔好煩 All in 自己職, 一樣有機會出煌武, 靚就開, 唔識就睇#3, 覺得自己好蠢 睇極都唔識先問人啦

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2,3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具 突滿會係現時最強防具 - 數值偏向物魔防, 想魔攻高不適用)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）內時間是日本時間，（）外時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間06:00am(07:00am)
第二段時間11:00am(12:00pm)
第三段時間07:00pm(08:00pm)
第四段時間09:30pm(10:30pm）

如果沒轉日本時間遊戲內6:00am,11:00am,07:00pm,09:30pm不會有強化關卡出現，但會7:00am,12:00pm,08:00pm,10:30pm出現但進入關卡時會說關卡已經完結
From baha
鳴謝 烏蛟騰巴打

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

Q: 有冇3星勁防具?
A:

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:
配龍人回升, 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷
被回復多20%, 80%血以上傷害2倍, 配煌武出自補一流
吸仇恨 +5000果把優先 其次800% 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 好重要
回自己血(極大) 多一重保護, 一流
各位玩坦嘅朋友, 請捉緊時間打齊活動狼BOSS套裝(最好突滿埋啦,多餘嘅用黎分解升技) HP特大UP, 比職業防具(物防特大UP)易有, 突滿數值更勁

補必要裝備:
全隊補血加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生)
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力全體傷害, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備
出招好型 全體特大傷再加10%攻
全體大傷&20%魔傷up 有2把就正(光+水), 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量大提升 1-2把
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%魔傷 25秒
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 最正有2把
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發 背水劍 使用後受傷害量多25%
當擊中, 敵被物理扣多30%
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要 好難抽 唔好勉強

弓手們對唔住, 小弟暫時唔係好熟弓武, 所以請再三忍耐下等其他高手出招
新手就參考下啦 高手就指教下

仲有人玩咩

真係無人玩啦咩

留名試玩

咩係煌武

佢有幾隻武器係ss級，煌劍煌杖etc

見到佢同咕嚕咕嚕crossover即刻抽晒啲石 不過佢個玩法真係唔吸引 好快玩厭 我都係每日入去拎下石就算 無乜點打event

我都有呢種感覺，但係因為咕嚕叶嚕洗濕左個頭，同幾個friend玩既話都唔錯既...

每日都仲玩緊2個account
係咪得番我玩

如無意外應該係，轉過黎玩拳皇啦

嘩仲有人應機真係好神奇
我繼續日日LOGIN緊

我係樓主嘛... 有啲責任心好啲既

樓豬仲有冇玩
有嘅留個tg關照下

中文版出左，台灣果邊好似好多人玩？
有無師兄分享下營運o 唔ok，好唔好玩